聲援中學生劉康 行使集會自由無罪

去年十二月時為學生動源成員劉康前往立法會示威區一帶時，身上藏有一支由玩具舖購入之無改裝BB彈槍，隨後遭警方搜身並以涉嫌攜有仿製槍械而將其被捕。

經過四個月後警方於本月十三日正式落案起訴中學生劉康，控以一項管有仿製火器罪，案件將於明早在東區法院提堂。

中學生劉康當時僅攜帶一支原裝BB彈槍，如有違法的話，全港有售BB彈槍的玩具舖丶氣槍舖亦應全面取締，是次起訴無疑是一埸政治檢控，其目的旨在打擊中學港獨思潮，中學生劉康曾經參與《港獨入校計劃》在校宣揚港獨理念，更於明報校園小記者計劃開幕典禮與林鄭月娥合照時展示港獨標語而廣為人知。

明早九時正中學生劉康被控以一項管有仿製火器罪將於東區裁判法院第一庭提堂，希望各位同路人到埸聲援中學生劉康。

做咩要聲援 唔帶支槍出街咪冇野囉

玩具都犯法？

製造白色恐怖

慘

好

聽日去

搜身先發現呀